點解孫興民無端端斷左隻手？？？

求解答

好突然，仲想今晚歐聯買首名入球

高美斯條撚樣落降頭

練緊mma唔小心斷左

喺更衣室唔肯執番梘

爭頂 落地

但上仗入波完場時都無事

斷右手喎

咪係，唔通俾北韓………

會唔會放假消息呀

上場絕殺完仲好生猛喎..daddy 最鐘意放流料

新聞直播話斷手

一開波就整到 之後成場頂硬上only

給我打？

今晚正選 摩daddy 出黎話忍痛格硬出

全季最重要既歐冠無得踼堅慘

可以買 手名入球

手臂只係裝飾

有睇佢完場接受訪問
仲同摩狗有講有笑

斷左手踢唔到？on9足球係用腳踼啦

更衣室打鬥

一定係哈尼打

打飛機導致

利申識佢

問猁狗

前足受傷

腳黎架

問下沙拿